Causeway Bay

Why are they arrested?
Popo are like hunting... and chief's voice ( maybe British) sounds so satisfying on what he "got"..

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Those protesters who being arrested easily is due to some fking popo has dress like a protester and it eased the caution of true protester

If popo keep using this strategy of "faking" anywhere anytime or in the frontline, they will keep arresting and enjoying the hunt ! Maybe they set up a board in the office and see how many they can hunt down every night or everyday now. How can that be resolved?